{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택(평택항) 샤롯캐슬 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2人基準であり、特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。 追加人数は1人当たり料金が発生し、未成年者の場合、入室可否は提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 男女同室での宿泊が可能な予約の場合は、身分証明書の確認が必要になることがあります。 客室情報は提携店の都合により変更になる場合がありますのでご了承ください。 夜間は静かに過ごさなければならず、客室の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 予約するとモーニングコールサービスと客室内に電気ケトル、ガウンなどが提供され、バスルームにウォッシュレット、洗面用具、ヘアドライヤーなどが用意されています。 また、すべてのお客様にコーヒーを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊が可能な予約の場合は、身分証明書の確認が必要になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更になる場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更になる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間は何時まで静かに過ごさなければなりませんか？",
            "answer": "夜間は静かに過ごさなければならず、客室の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約すると何が提供されますか？",
            "answer": "予約するとモーニングコールサービスと客室内に電気ケトル、ガウンなどが提供され、バスルームにウォッシュレット、洗面用具、ヘアドライヤーなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーは提供されますか？",
            "answer": "すべてのお客様にコーヒーを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 385
    }
}